倫敦政經學院發聲明 指將助周永康完成碩士課程 接觸港府確保安好

因公民廣場案被囚的「雙學三子」之一周永康，他修讀碩士課程的倫敦政治經濟學院（LSE）於當地時間週四（9月14日）發表聲明，指留意到周永康因參與2014年的民主示威被囚。聲明表達校方對事件的關心，並表示校方已經聯絡英國政府及香港相關部門了解情況，確保周永康安好，並承諾將提供一切協助讓他能盡快完成課程。

聲明指，周永康在校時對倫敦政治經濟學院有非常正面的貢獻，教授和同學都對他有很高的評價。

聲明全文如下：

Statement on imprisoned student Alex Chow

In August, LSE student Alex Chow was sentenced in Hong Kong to seven months’ imprisonment over his role in the 2014 democracy protests. A number of concerns have naturally been raised by staff and students.

The School Management Committee has met to discuss and has issued the following statement:

“Alex has made a highly positive contribution as a student during his time at LSE and is very well regarded by professors and fellow students.

“We are naturally concerned for him and have contacted the UK Government and the Hong Kong authorities to understand his situation and seek reassurances over his wellbeing. We will provide all the support we can to ensure he can complete his studies at LSE as soon as he is able to.”

雙學三子黃之鋒、羅冠聰及周永康早前因參與2014年重奪公民廣場行動，早前分別被判社會服務令及緩刑。律政司不滿刑期過輕上訴，三人8月被高等法院改判監6至8個月。三人已經就結果提出上訴至終審法院的申請。

真係好

其他抗爭者
不在沉黙中爆發 就在沉黙中滅亡

啲大陸學生係咪要退學抵制

Lse係香港人地頭（好似係

有無原文條Link？

大陸狗一講起入藉，入學就好撚誠實嫁啦，最多係campus 扯紅旗

LSE